(正視聽) 藍蓄team killl

對比兩段片之後
應該係前方磚頭中廢老
藍蓄師奶舊磚其實係穿過廢老頭上走
希望唔好再傳team kill
另外我地都唔洗承認責任
磚本來只係用黎做路障/對狗用
對方藍蓄call 人馬出黎取磚攻擊
唔反擊唔通企定定比佢掉？
交戰雙方下 仲要走去企中間妄意拍片
完全係引戰方同廢老既責任
唔好再傳team kill

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

有線岩岩有講
唔係藍絲teamkill
同埋人地只係拎電話，唔係磚

美國想急過人權法案既原因就係唔想香港重現六四

電光火石之間